【反送中】【香港MV】《虛作無聲》原：Speechless【粵語版】

轉至youtube 挽歌之聲

7.21 不見不散

聽到喊